按在地上磨擦！支那太極大師30秒被打趴3次 業餘拳手輕鬆KO勝出

傳統武術再敗！中國傳統武術多次在實戰中落敗，屢屢遭到譏諷，中國渾元形意太極掌門人馬保國，今天首次在中國進行擂台戰，意圖為中國武術扳回顏面，豈料面對業餘的搏擊愛好者，馬保國仍然毫無招架之力，30秒內3次被擊倒敗北。

據中國媒體報導，68歲的馬保國之前曾表示，自己在英國打拳5年，「東西是真的，經得起實戰考驗」。今天馬保國在山東省淄博市，出戰50歲的博擊愛好者王慶民，想不到雙方差距懸疏，王慶民一開賽連出兩拳正中馬保國面門，馬保國在比賽開始4秒就被擊倒。

不過馬保國隨即起身，在裁判確認他能繼續比賽後，於開賽後大約16秒時雙方再次交鋒，但馬保國只支持了2秒鐘，就再次被王慶民一拳命中倒地。

比賽重新開始後，馬保國這次搶先出腳進攻，被王慶民還以一腿後，又接連中了王慶民兩拳，這次大約花費了5秒鐘的時間，王慶民就讓馬保國在比賽中第3度倒地，之後馬保國未再起身，王慶民輕鬆得勝利。

【立會要初選 「三不投」聯署】：

仆街了 個業餘選手社會信用分數會扣到負

D 碎步正到

王慶民 誰讓你打真的？

花拳繡腿

我究竟睇咗啲乜嘢

68歲

點解呢班友仲要實戰跳出黎柒？

68歲...真係驚大力少少唔小心打撚死佢

唔講太唔太極 屌 中拳果下唔曉硬食 好明顯係零對戰經驗啦
中一下就向後失平衡

唔通搵佢學武術嗰啲係覺得好揪先學？
有冇中国武術撚可以解釋下？

明顯出黎製造話題
定唔知吹水吹得耐自己都信埋自己好打得

平時徒弟任打，以為自己真係好勁

笑撚死

68歲
虐老呀

58歲對50都死啦，仲68 耍太極耍到變on9

唔駛武術撚
用中国邏輯可以推論到
佢班徒弟個個淨係識奶個師傅
比佢示範又放晒水
咪以為自己真係一代宗師好好揪

企穩啲呀 太極師傅

最後起太極大師起腳， 變左打爛仔交

一代宗師成套嘢都係真架啲師傅真係一個女人都打輸

支那所有野都根本垃圾
勁係勁在金庸同佢枝筆

中國人既習性 平時打自己人任打 大話任講 「不管你信不信 反正我就信了」呢一句都過到骨 所以以為出到去國際人地都會buy自己 仲係蝦蝦霸霸

同蚑毉一樣
只能靠愚蠢嘅蚑族課金養活

同徐曉冬一樣
因為輕鬆打贏左d乜野太極大師詠春大師 社會信用比人扣到負分
車又唔比買飛機又唔比搭

唔怪得以前啲太極道教要係深山修煉，費事出黎柒

阿伯六張幾野就唔好出黎獻醜啦.

真正嘅武術宗師一撚早上哂太空搵外星人隻抽
留係地球果堆都係肥料

廢老打交笑唔笑死
2個加埋成百幾歲，仲打乜撚

廢到咁都好意思出黎做show...

張無忌都輸啦

DIU 條片FPS有冇20 一秒一幀? PPT咁睇死我對眼

學太極係強身健體 唔係愛嚟打交

d 腳彈下彈下無力咁

大師使出過啲咩太極招式？

點解個王慶民好似著咗白色絲襪咁...

太極下下慢動作咁耍
其實可以點樣鍛煉身體？

點撚知啫

海軍鬥水兵

AR伯係咁比人打頭 隻腳迷踨步一二一二都無用 閉關練埋迷踨頭先出黎啦

其實隻支那狗都係搵食啫
聽日佢又會扮丐幫幫主上多次擂台拎出場費

自己在英國打拳5年，「東西是真的，經得起實戰考驗」。

大佬人地當你師父讓你咋 你唔好真心信啦

太極始終不合打交用 強身健體就得 不如試下截拳道挑機

係咪笑片黎 膠到

咁動作又唔一定要快先練到嘅
慢都可以練到肌肉

人地應肚即飛，佢就應拳即飛

支極大師 好撚掂喎
識得用塊面去接拳

Youtube 啲大陸人評論笑撚到我仆街

邏輯上唔係 動作快慢同有冇運用肌肉係唔一樣
不過都唔會好似重訓咁大舊 最多有啲線條咁

他地日日被人叫大師又收徒弟又盛，過左咁多年連自己都呃埋，以為自己真係真係好抽得

聽講係經常半蹲
主要練到大小腿肌肉同練平衡感

但係講到實戰太極95%都係垃圾
詠春50%
八極30%
利伸：睇ptt睇返來

屌條友好似跳chacha咁 笑撚死
識打果D人唔出名 上唔到鏡
出名果D人唔識打 大家鬥做戲

以前太極就真係殺人武術黎嘅
例如白鶴亮翅其實姐係撩陰，好撚毒
只不過清朝滿人+近代文革失傳晒
唉，以架都係學MMA算啦

條友d腳步滑稽到

業餘拳手

養生一套，練武一套....
不過失傳後都係廢，

娛樂至死，無需認真

講真 唔知佢係度做乜撚
摸人兩下 比人掂返下 就訓係度
68歲就算啦好嘛
馬都紮唔到咁滯

有運動開既後生仔都靈活過佢

藍方：我岩岩熱身咋

使唔使cpr?

唔用氣功打近戰梗輸

藍方仆街了

見到條友都驚打死對方，見到佢第三次打直瞓低後淆淆地

1st KO: 師父完全唔去防守，好似想去扣人雙手，但對方力量大，完全扣唔到，仲俾人直入面門
2nd KO: 已經心怯，一路後退。今次學精咗，守住中門，但手太前，俾對方右扣拳bypass咗，打中左魂精
3rd KO: 諗住手唔得用下腳，但對方又唔怕你。咁之後，你一係同佢博拳，一係防守，但阿師父個人呆咗，兩樣都唔做，又中兩拳

利申：乜都唔識, 9吹

你試下 快做掌上壓 同慢慢做掌上壓 十下咪知
利：唔覺得太極係用黎打交

諗起 乜代宗師

痴線香港啲藍絲廢老都無佢咁廢
對家都未出盡力就已經失平衡

用個頭以柔制剛

太極係中國傳統武術
呢場比賽傷害十四億人民感情
太極只有贏唔會有輸
輸都只係可以輸返比中國武術
呢場比賽賽果取消

年紀咁大就咪鬼打啦

美中打仗應該都係咁上下

0負重0阻力慢動作練肌肉
仲衰撚過胡師父話行路練腳

我平時抬起隻手五分鐘已經好酸
啲肌肉瘋狂成長緊 好驚太大隻

Antonio Han
微博上的神评：大师躺下的姿势就像他为人一样正直

笑乜 對手已經中左太極內功一百年內必死 後生仔不知天高地厚

終極国術

訓低扮死屈醫藥費

揾個老野打想點

笑死

正一死白痴廢老，起腳慢撚到，唔捉住佢黎撻生魚偷笑啦

大極出腳

今日UFC fight night 有單robbery
支那仔贏黑哨 黑哨到鬼佬唔肯握手瘋狂fuck佢
留言都係一面倒屌UFC 仲有D識講係china influence
大家可以上去撥下火

highlights & analysis:

淨係睇到兩個件衫都知邊個贏

打廢老

練咗咁多年垃圾，同公園一個晨運阿伯有乜分別？

藍方個樣黑人問號到

馬師傅！！！唔好再打啦

打到入icu🤣

呢個馬保國係咪上次請鬼佬練習
之後出片話打贏人個撚樣

你做掌上壓有自身重量做負重喎

太極企係到fing 嚟fing去，乜撚嘢負重都冇，快同慢有咩咁大分別？

屁股向後平沙落雁式

練得唔好仲會傷關節

每次快轉佢都係瞓咗喺喥

張枱好跌

武術, 藝術也. 要打, 需要真功夫.

差成廿年咁滯 你估你係史上最強弟子個無敵超人咩 痴膠花

屌，諗住飛住睇，點知飛10秒就飛到佢瞓低，再飛過，又瞓低咗

拮抗肌互相抗衡就訓練到，不我諗好多太極撚無咁科學，而且實戰都係輸比重訓

實戰一定係快打，練就離心收縮慢放都ok

嗱係你地自己唔爭氣，今日既隻抽取消

公道講喱個似樣好多
身型體重都冇得比啦

但呀大師真係業餘隨手一拳就訓低

以前武科科舉都會舉重
而家d撚屌，又唔負重，又唔練實戰

中國解放軍一9樣
講話自己天下無敵

玻璃心又一地都係

其實有冇贏過的例子？

四兩撥千斤，撥走自己喺地下

仲衰撚過我

其實係上面果個太廢
徐曉東就算喺中國都唔係top果班，果個田野純粹係正常廢佬水平，喺格鬥嚟講都係垃圾嚟

好似睇梗笑片咁

真係一拳一拳實戰好多 好心中國d 師父無料真係唔好呃錢 誤人子弟不特止仲係攪到佢懷疑人生 分分鍾入埋邪教咁

個位快到追到導彈

睇武俠小說同電影睇得多

其實有睇過有條片介紹太極，話依家既太極只係真正太極既刪改版同放慢版，目的係易學啲，就好似簡體字一樣，真正既太極係好快，唔係好似依家咁

好似一推就跌咁

火雲邪神同陳惠敏應該仲打得

支持
支持

點解唔用太極拳入面既招式？

如果宇城飛同世界情色王當日喺瑞和街打得成，係咪都係咁樣

說好的以慢打快

真係出去打無拳套你個頭爆左幾次..

咪睇埋D 飛機片
叫人耍套傳說中既真太極出黎睇下先啦

北泡堅好多

有條友拎住個手抽袋出黎，好有喜感

對腳震撚到

應肚即飛

我同學仲同我講太極係好撚勁 好撚高深嘅嘢嚟

話好似啲程式咁1010定唔知咩
又話借力打力咁

我話之前有條片先畀人打到瞓撚咗喺度
佢哋又話嗰啲拍畀人睇又點

結果今日又多一條片

其實我唔反對啲中國武術本身係有啲基礎, 話晒以前打架都係用手腳, 對儲落經驗點都有一定實用性..,
不過係支共人既問題, 將啲野搞廢晒..

啲步法十足十廢老妹下妹下

仆你個街
我竟然用左3分半鐘望住個老野訓係度

我係覺得佢哋以前有個會將啲招式傳畀自己後代呢樣唔好嘅地方

啲招傳吓少吓咁 個後人死咗就失傳/唔完整

同埋我覺得真係冇得同拳擊嗰啲比

大佬人哋成日都會有啲比賽不斷將個技術再精落去不斷改進

而太極而家只係啲老人體操代名詞

68歲算啦

呢啲係民族劣根性, 成日講傳統係點係點, 前人既人要點遵守, 舊野就點好咁..
結果搞到墨守成規, 不進則退.

東亞病夫

可能講緊50年前

條友搞緊笑?

太極係預防/減慢柏金遜同認知障礙症上都有好多研究支持佢既功效
至於攞黎打都有好多實戰去支持佢既廢

心理戰黎,個拳手嚇到瀨晒屎咁

其實個拳手已經中咗好嚴重嘅內傷，佢表面睇嚟冇事，但繼我話，佢不出80年必死！

好似d廢老𢭃d後生隻揪咁

所謂「失傳」呢個講法極為誤導
講到好似真係古人就係醒d
會創造到一d 後人都諗唔到既勁野出黎

現實世界全部都係「站在巨人的肩膊上」
所有野都係一代新人勝舊人
建基於舊有既野改良到更好
所謂「失傳」從來都係中国老人既花式打飛機說法

武術

第一件事係學捱打
忍痛 練意志力

武術本來就係為咗殺人

唔係舞術
中國Kung flu
兩條gay佬 左摸右摸 有乜用

龜息術

勇氣比賽呢架
真係唔怕死啵

吹大左
只係D 戲幾好睇

終国舞術

太極利害地方就係令對手懷疑人生

經典回覆:真高手未出山

乜代宗師in real life

原來北泡拍戲咁高水準

可唔可以搵個 6 呎高 200 磅個後生仔 , 去練太極 , 去練詠春 , 學完之後 , 先再公平咁講太極/詠春既招式訓練係武術上有無道理 ?

呢個 68 歲既阿伯 , 如果唔係識太極 , 唔係識調整呼吸 , 可能死左啦 , 咁太極係咪都係無用 ?

中國武術係設計俾體格細弱既中國人練既 , 所以特別適合老人/女人練 .
如果中國武術係勁既 , 朝廷禁軍軍隊練既係邊門邊派武術(徒手) ?

後生返30年你連企係呀叔面前嘅資格都冇呀

原理係啱嘅
不過首先你要同人咁高咁大先
無肌肉唔耐打未借到力就ko咗啦

你要明白d就入棺材既老野骨質疏鬆 唔可以做d大動作 哩個時候太極拳咪有市場囉

屌你老味營養不良都敢上去打

睇下條柒頭皮

小碎步係咪死咗？

我feel到用少少力已經可以推跌佢﹐打都唔洗打

好撚打假feel
我到底睇咗啲乜？

上面佢片佢話打贏過外國mma拳王

調整呼吸
俾人打到咁走去J呼吸

輸咗咪輸咗囉，一句到尾技不如人咪算囉。
明知自己係廢老就唔好同人打擂台啦，輸咗仲去賴

就係想講所謂「李小龍功夫哲學」係吹大左
乜鳩 be water
即係邊樣 work 就用邊樣
現代武術尤其是 mma 有邊種唔係咁？
全部都係一早就科學化訓練
打真軍
有咩就擂台見
冇咩哲唔哲學

幾on9先會信失傳
中國功夫由此至終 由頭到尾都係垃圾
屌你老母 你實戰撩得到陰 不如一拳打撚死佢啦

好彩嘅係中國人打贏中國人

你用2020年睇50年前嘅嘢咪話吹大咗囉
即係你而家個個揸住部iPhone 笑人當年用call機咁上下啦

中國太多武術吹水友，成日講埋啲太極阿伯打飛大隻佬劫匪之類嘅神話，講到自己都以為係真。

條撚樣話佢老豆當年抗日 殺日本人無數

呢條友之前挑戰徐曉東，結果佢投訴場地不合規格為由，取消比賽

求鳩其係街搵個70kg都打到佢仆街

身為中國人學洋拳

60 年代已經有 MMA 雛形
李小龍果套當時被視為「先進」既武術哲學
其實只係相對於極為落後既中國武術門戶之見同山頭主義

美國人就上擂台真打
中國人就精神自慰以武德為名拒絕真實交流
抱陳守舊不思進取
以為越係所謂「正宗」就越係好既武術
此消彼長之下大家有眼見

與其話李小龍「建立」左一套哲學
不如話佢去完美國睇到人地原來係咁樣練打
先發現中國人原來咁 ON9

我老母都打得贏個所謂師傅

個chin豆腐做咁款

藍色:未撚熱身喎

諗起空手道同古泰拳都係咁上下練法，紮馬打套路咁，點解人地發展得勁咁多特別係泰拳，啲泰仔天生又奀又瘦都練到咁好打

同年齡無關
你就真係成世人未同人打過交

佢徒弟 聲稱係太極拳萬年一遇天才 外號千斤王

諗起火鳳講單挑
最緊要一樣嘢: 臂力

李小龍有開武館教人打MMA

YouTube有佢打截拳道實戰片，佢真係玩到後發先至，用速度同短勁打贏人

而截拳道就係詠春做底嘅

有咩問題 本身太極就係比班廢老玩
成班老野係度做慢動作 耍太極 玩耍個耍
又老又慢 你叫佢地打拳咩唔通 出拳都慢過人

果啲所謂學過武功嘅阿伯，如果見佢哋瘦到成條柴咁，而你又肯定比佢重的話，你係可以當佢哋係一袋垃圾咁秤起再掉佢埋邊。

lmkmomo拳手一臉擔心 我是不是鬧出人命了3 hours ago26

打爛仔交 冇技巧一向係屈體重

馬保國(68)
黃碧雲(61)

根本就係李小龍去左美國開左眼界
發現中國武術極度垃圾
但又明白中國人自尊心極重
所以先懶係發展一套武術哲學出黎等d 中國人有下台階之餘
又肯放低自尊去學下所謂西洋武術
截咩拳道丫
最後又係變成另一套中國武術
即又係嘈埋d 乜鳩正宗唔正宗既中式山頭
今時今日去左邊？有冇任何 mma 冠軍用緊？
算把啦
吹大晒

因為人哋真係上擂台打
你下下淨係練套路，得個好睇
其實空手道都有分傳統型同全接觸，傳統型其實唔係好好打，下下打交都要做足保護裝備，身體抗性冇訓練到

不嬲都係，出到街打交仲同你紮馬擺陣咩，兩三下重拳轟落人哋個頭，對家仲企到係度當佢贏

我讓佢一隻手都應該KO到佢

咁其實理論上咪應該keep住捉哂啲功夫撚上擂台打打下都會練出高手

Anderson Silva 算唔算

屌你仲廢撚過普通人

一力抵十技

咁如果 Anderson Silva 話係
咁咪係囉

講到尾
真係上擂台既就冇咩所謂 be water
因為根本就係常識黎
睇數據睇證據
work 既就會用就會練
用手肘擋拳係work 既咪用囉
可能有一招半式係詠春提出既而又有效既就自然要練
但咩正唔正宗呢d 就不了

洗撚拳手咩
個呀伯企都企唔穩
求其搵個路人推一推都跌啦

唔係太極問題，只係個師傅唔得，同埋個賽例對太極不利所以個師傅先會輸！如果個賽例係只可以太極師傅出招就會贏得好漂亮架啦，只係個裁判冇睇清楚說明書攪錯賽例令太極師傅輸

李小龍絕對係中國人 (包括香港人) 集體打飛機既終極產物
係世界搏擊歷史入面
佢唯一貢獻就係功夫電影
僅此而矣

推

人地響美國開武館砌唔少鬼佬啦講到一無是處咁

鬼佬都有傻鳩架嘛
做咩啫？
有冇擂台戰績睇下？
有冇佢d 徒弟拎返一兩個冠軍望下？
中國舞既一種咋嘛
吹大左喇

羅禮士都揾李小龍切磋唔少又當過兵受訓又全美空手道冠軍唔算傻鳩掛

咁老梗係唔夠打啦，反應又慢，又唔夠力。埸對決一啲可比性都冇

人問題

屌那媽睇落hi下佢都驚佢瞓喺地下唔撚起身

大家都係演員丫嘛
咪講左李小龍係功夫電影上係有貢獻

磅數,年齡差太遠.根本打來都毫無意思

中國武術既存在價值 (自稱)
就係令中國人係體格上不及西洋鬼子果陣
都能夠透過「術」去拉近差距
而且覺得打唔贏咪唔好上擂台囉
呢d 咩「打來冇意義」既講法先係「講黎冇意義」

應該話幻想力

塊地又真係幾大嘅
成個地球自古以來都係支那嘅

係差1,2級就可以拉近差距
明顯差十級以上,唔係可以用技巧拉近
BTW 應該係做話題當賣廣告

留名

「明顯差十級以上,唔係可以用技巧拉近」
呢句你講啫
就算係真
所謂「十級」個概念已經係現代武術既量化方式
中國武術大師唔係咁講架
話之你係咩料
中線、關節、穴位、下陰呢d 全部都係弱點
加埋內功
贏唔贏無關肌肉力量
所以佢地先會敢上台打 (aka 出醜)

馬家雷拳

詠春打太極咪算囉係要衝出嚟柒

應該key返個籃球俾佢

馬家龍拳

先唔講30秒KO
佢個師父肯定打之前吹撚到點樣點樣
佢班徒弟一定信到十足十 屌你
未打就訓低 我好撚想睇
佢班徒弟反應呀 鳴哇~~~~

中國功夫學完都未必打得贏個普通人

我諗連登仔有99%都打得贏條廢老

68歲我諗正常四十歲以下四肢健全都好難輸

打機出魔法都要咏唱時間，個業餘拳手完全唔畀時間畀個太極師父去運功出內功真係唔公平

Yes 我太爺當年一野跳到3樓咁高幫我執紙鷂

好想睇教mma俾人拉左果條道友同太極大師打場

你老尾條片成6分鐘, 打既30秒唔夠都算
2:30 打後全部都係搶救條廢老

好心啦 搵個求其玩開運動嘅中學生去挑機都贏啦好無
個吖伯腳步碎成咁 浮下浮下 係咪縱慾過度
中國武術係幾百年前初起果陣可能真係勁，不過無從考究，一代傳一代一早得番個樣啦，現代人唔洗搵食咩，以前種下田都鍛煉到身體，依家？咪沖出黎柒啦真係當自己一代宗師？

俾老人家郁下 記下動作 ，唔通叫佢地跑圈

佢之前好勁架喎，贏過拳王

傳聞當年寫武俠小說嘅作家
真係搵啲比較真材實學嘅人對打再誇張一截
我諗點到好過徐曉冬打假果堆垃圾宗師，一個二個三個幾十個都係幾分鐘內比人完封，仲要死撐唔敢用內力
內力內功真係金庸果啲作家搞出黎，但招式功架，金庸古龍都係文人，好難腦補嘅

其實太極有分實戰太極拳，其他流派都係健身運動😂😂
呀伯點睇都唔係實戰流

世事都被你看透了

點解耐唔使就有呢Ｄ太極詠春ＶＳ西方武術之類
係要出黎柒

68歲好心入老人院啦

氣功流先勁

少林功夫好嘢~
真好嘢

佢直頭係普通人都一拳打低佢個種

50年前同人打爛仔交贏咗然後話自己用太極贏嘅

成撚日都咩宗師 大師出來 我相信宗師只有張三豐 叫佢出來打la

以為佢死左

太極係用嚟打交㗎咩
屌你唔係養生功夫嚟㗎咩

如果你唯一標準係擂台，咁冇得講啦因為事實佢冇正式比賽過。

有睇過佢操嘢就知佢力量同速度兼備，而且太多人證講過佢嘅能力，加上佢套理論，我就覺得唔可能係圍爐囉。

你可以話佢唔係最top，但佢一定唔只係拍動作片嘅演員囉

哪來的自信

對搏擊界貢獻唔講擂台實踐唔通講口材？

冇話李小龍打交廢
我係講佢既所謂哲學吹大左
對電影有貢獻
但對現實搏擊甚至競技
就冇貢獻

由細食樹皮食到有樹皮體質

拳怕少壯 我剩係佩服你搵命搏呢下
傳統武術你話廢又唔完全係
好多時候太平盛世養太多呢啲懶人先走曬樣

YouTube條條reply都有個廢中係度9up

笑死

呢條片完整啲 笑到仆街

慘

詠春95% 係垃圾

實戰梗係打要害，鬼同你守規矩

得罪講句
中國啲「武術」有邊次喺擂台上用得返出嚟
boxing嗰啲起碼睇到步法同出拳
泰拳睇踢腿都知條友有練過泰拳
但中國武術次次一落場就變爛仔交 有邊次見得返啲「術」同埋套路
夾硬要喺實戰用中國武術嘅話分分鐘連低1,2級嘅普通人都打唔贏

點解D武術宗師個個額頭印住東亞病夫咁款

睇倚天睇上腦

按照徐曉冬既經驗，呢位拳手好快會被降至「低級公民」

先唔講太極d招數駛唔駛得
你身體質素唔掂，落到場任你技術幾好點都係被秒

沒有套路咁打咩

拳力都未試完擋都未擋到2秒就訓低

1.支那武術唔係用嚟實戰
2.佢怕搞出人命所以留力
3.真人不露相，高手唔會貿然出山
4..佢唔代表支那武術
5.50歲對手受咗乾坤大挪移嘅內傷，不出40年必亡
6.支那人淡薄名利，無心爭一日之長短

要呃人先要呃自己自己信咗太極好撚好打

即刻諗起呢條廢老

馬家拳黃子華咩

其實碎步真係用黎騎馬

道歉！！！

2:47 吓 咁就完架啦

屌你 d步法

醉拳

火車都搭唔到

真係唔識架佢

好好笑

個鬼佬收左幾多錢?

力量、速度同反應都懸殊，你學咩武學招式都冇用，李小龍一生注重呢三點

我要打十個

對面講呀

內功尼樣on9野真係震傷你100年內必死

證明乜代宗師不過係紀錄片

太之呼吸

武術我只認同李小龍係有料

marketing, 同師父過招做示範個啲係戲子黎

正常就簽左紙既

泰臣用直拳有權威力仲大
太極根本係debuff

往死裡打
個股怒氣真係儲左好耐

養生太極

咁後生仔都唔靈活過個呀伯就真係好離譜既

其實以前打仗都唔會用拳法啦
無武器係手根本等於死

仆街片頭片尾就咁長，打就打得幾秒，剪片upload片果個有冇理過人感受

中國武術其實係用嚟對付昆蟲。

螳螂拳咪攞嚟打螳螂囉。

以柔克制剛，佢塊面一定好多油

太極既中心點係借力
拳擊手不嬲都有練到, 例如用咩角度擋可以減低對方出拳既力量

你估佢地想架佢地都被自己吹眠到以為自己好好打

同高登修道船一樣

根本成個支那martial art體系由身體鍛鍊到技擊訓練再到飲食都唔scientific 更加唔efficient

操身體 weight training同cardio撈埋黎玩 而且唔會seperate咁練 下下練哂全身 workout schedule又無 幾時練練幾耐 一星期練幾多次 完全無
又無理論同研究支撐 人地外國做gym打拳大把論文參考

講埋飲食 做運動5分飲食5分鍛鍊 飲食唔挑剔 唔分配好熱量同營養素 根本就keep唔到身體既最佳狀態

再講技擊 我無練過唔識 但就咁睇片比較 支那martial art既技擊實戰根本用唔著 D咩套路combo 唔撚夠人地簡簡單單side kick直拳 地技有用 body都未train好 你練乜撚野招都無用

支那武術真係得啖笑

民國個班傻閪咪用大刀長槍打鬼佬囉
結果咪死撚哂搞到以前D神功失傳 先令到依家傳統武術收皮
以前好勁的
霍元甲一拳打死mike tyson

其實同義和團差唔多 講到幾勁幾勁 一到打果時就穿煲

btw我真係好期待解放軍同美軍一戰啊

真係打緊嫁？
我以為係搞笑節目

廢話 鬼佬上擂台唔俾打要害
你要講D咩陰招殺招 如果係可以用既話國術撚死得重快

所以我咪話學mma算，
都唔撚知負皮嗰班做乜鳩

68打50唔好玩啦
佢又真係以為自己好好打

唔算好重手姐，睇得出係就住打唔係攞命個種

條太極佬同平時地鐵站D廢佬撩交打咁款

簽左紙都驚啦
陣間佢屋企人日日係你樓下哭喪你都咪話唔過癮

你又睇得幾透

佢心諗都未開始出力就已經完賽

條片救條廢老用左一半時間，真正打既有冇20 秒

因為你講到只要玩陰 太極就會輕鬆贏咁

笑到仆街

話緊以前，
以架武術改良咗好多啦
太極不進反退，算數啦唉

例牌答案：高中在民間、佢唔夠正宗

後生冇功力
老野太老
中國功夫

個50歲伯伯心諗，屌我果啲刺拳探路咋喎，唔好死呀屌你老母。

望住呢班人 忽然明白點解大清夠膽開八國波

條老野如果同一個同年紀既人打+對方無習武+對方唔係做開體力勞動咪贏囉

好過正常人完全唔練咁解

你睇下條老野，一開波連護頭呢d咁基本既概念都無，點打實戰…

而奇又奇在，中國功夫呢樣野都唔係第1次俾人踢爆實戰係無用，但搞咁多年都無人搞個實戰化出黎真係搞親都俾人話唔正宗/欺師滅祖?

屋企有人練，我問過佢咩係內功，佢都話只係幻想有道氣係體內再運氣所有野都係幻想

其實肯做問題唔大，係香港d廢老要佢行步路就覺得人地想殺左佢咁

難得既係d廢老仲信中國d古人好打得，如果黎到現代一定收d鬼佬皮

我成日都串9我老豆，無現代既營養學同運動科學，打條撚咩

有一個研究，指出點解d食人族點解覺得食左人會得到被食者既力量，會好打左，原因除左心理因素外，係條食人族平時無肉食，無蛋白質生肌肉呀！！食完人有蛋白質，果幾日d肌肉生得好，咪大力d囉

民國d兵唔係好關事既，用刀係因為無炮姐義和團班友先係on9

我究竟睇緊啲乜野

真係好撚有娛樂性

條友好有料

阿伯打老伯, 所謂中国武林全都是老嘢, 有冇D後生仔出嚟比試? 定係D後生畀支共封殺晒?

掌門人一定無跟張三豐說明書練太極拳

好似打緊舊公仔咁

命都無

係英國"唐人街"打拳5年

你連佢點解放棄中國功夫
要自創截拳道都唔知就話人吹大咗

咁不如學瑜珈

李小龍死咗之後先出現mma
mma 公認李小龍是mma之父

然後佢話mma 咪勁過李小龍

好好笑

後尾郁都唔郁係咪死撚咗？

打到好似小兒麻痺物理治療咁款

打死人咩

有人信個下真係神奇

有野就講啦
扮晒野

笑片

中國歷代嘅軍隊只係用嚟對付自己嘅人民

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

屌 係咪特登拍出黎既笑片黎

師傅好打d定係修道船好打d?

冇鬼佬踢館？

都不如

眼火爆 忍唔𠹌住sor9

中國人係愛好和平既民族

當場仆街當場死亡

只要比得起錢，一掌推開五十個鬼佬都唔成問題

68歲都夠膽同佢打
唔係拳手都驚打死人

睇左咁多頁仲未有國術仔入黎辯護，好失望

TOOOOO OLD !!
Crazy !!

Asking for trouble!

你伸直隻手 唔好縮佢先可以雲手架嘛

好似小強咁「達達達達」，然後比人一隻拖鞋拍扁咗佢

好難拆